有冇巴打用過Tabirai喺日本租車？

嚟緊打算去日本自駕
搵到呢個格價網
但係見佢得好少數車寫明可以加NOC

想問問有用過呢個網租車嘅巴打
係咪有寫明先有得加NOC
定係即使冇寫都可以拎車嗰陣現場加？

正常都可以，講真舊肉咁肥點會唔俾你買

自己上rakuten訂好過啦

經佢租過times，攞車嗰日主動問你加邊隻保險（我加最貴嗰隻，嗰隻完全包晒所有NOC）
同埋呢個網日文版平啲，上次去到仲upgrade咗架車個class

樂天有得租車 ？
真係唔知
再搵搵先 thanks

咁就好啦
即係多好多車款揀
之前仲諗緊得架FIT夠唔夠坐4個大人同行李

Google 下有教學
其實好易
又有得揀想要邊間租車公司

Google緊

但係上次我寧願佢唔好主動免費upgrade架車比我
我本身訂AQUA，佢比架C-HR我，架車唔多位擺行李，要用後排好多空間
我仲係去到攞車先知，個職員都諗咗好耐點擺
所以你4個大人訂定架大少少嘅，因為啲plan通常冇得指定車款，就算佢臨時換車都要編架差唔多大細嘅比你

其實我哋4個大人但係得一個24吋喼
其他人都係上到機嗰款hand carry喼
所以先諗緊FIT夠唔夠

FIT會啱啱好夠位
但你要預1.3 FIT會唔太好力，因為你full load咁滯
仲有呢啲網通常好多租hybrid車嘅plan，抵唔抵就睇你行咩路多

喺香港都揸開1300CC
都OK嘅

我見到有hybrid呀
不過租車費貴好多
所以未必會租

同樣日文版
Rakuten 平唔過tabirai
除非租車公司做緊連保險package + 樂天有coupon

一般tabirai 日文版最平
除非租車公司做緊連保險package + jalan / 樂天有coupon

經tabirai 租過5次
有orix 有 nissan
保險可以現場加

我租過四次都係rakuten平
佢成日有campaign 有得再平

租過幾次都係tabirai 日文版平

tabirai正價貴係因為佢default包免責保，除番開其實差唔多
但日本廉租公司一般收保險費都係超貴(我見過收100%租車費)，所以有時望落tabirai會比樂天/Jalan貴一大截

樂天成日會有sale，成日會有coupon
簡單講成日格價既話樂天99%比較平，但唔想煩既，去tabirai租大公司既車，會方便好多

可以，但後座應該要座直，你考慮下坐車時間頂唔頂得順
否則Prius/Fielder呢個size會比較舒服

租過幾次
用日文網租 平啲同多好多車揀

租過
經Tabirai 租Budget
無記錯就上網有買保，攞車再加保
正常攞車講規則既時候會問你買唔買

4個人+4個箱
要7人車先夠位
渣過Toyota wish好夠位

同間公司有關。times 要去到現場買

Aqua 都係細車。chr仲大

得個樣大only，實際唔太實用
因為車身升得高，尾箱高度其實唔係好高，疊唔到啲喼
加上唔太深搞到要收凳，所以租車公司都係recommend兩個人坐+2件行李，反而之前試過FIT都好擺啲

我係揸車嗰個，理得後面點
咁可能真係要再睇睇其他車款

以前試過plan 4人trip，因為有個話唔會帶喼，所以諗住租架Prius 3個大喼都夠做，點知佢最尾個禮拜先反口，無得cancel而轉車型要俾正價貴到嘔，最後雖然後排唔駛坐直，但行李堆到上頂，全程無後鏡用
自此我唔鬼理大家筆直總之4個人都有行李就一定直上MPV，放晒4個大喼中排都仲有位挨後70度訓覺

果然去旅行可以睇清朋友份人
同佢哋再研究下先
唔該晒

巴打們
想問問fit / Mazda 3 hatch back
呢兩部邊部會稍為大啲可以裝到多啲嘢？

可以現場加
12月果時去可以現場加
而家係日本再一次可以現場加，放心

應該係FIT，因為部車高啲
FIT可以打直放2大2小喼

FIT放到2大2小咁勁？
咁就真係FIT晒

唔該晒巴打

2 大係幾吋? 細又係幾吋?

我意思係同一間公司 同一部車
一般都係tabirai 平d

樂天/jalan 就有再平d 既細行選擇

先唔講樂天/ Jalan 日文版價錢, tabirai 同一架車, 日文版係平好多

其實唔會直接去Toyota 租好啲？
因為係樂天等裝上租過
手續好煩
反而toyota渣到去還車 俾佢hea檢一下
就ok走人

Toyota website

同一部車, Jalan 日版

直接喺toyota訂可以指定車型
但去jalan／tabirai呢啲通常就係得唔同嘅plan比你揀（通常係唔同月份嘅promotion plan）。雖然價錢平好多，但不能保證車型

除非你有特別理由指定車款 (比如你一定要租 Toyota Vellfire, 因為係唯一6個人6個大gip 坐得唔辛苦既車) 咁, 否則其實佢俾乜野4人或7人車款俾我, 其實係無分別.

Toyota官網係最方便，所有option同要求都可以網上解決，CS回覆亦都超快手
如果用代理網租車，就要自己諗辦法解決車保以外既問題。以Toyota rent a car為例，如果你經代理租，然後想租埋etc卡，因為佢網上CS無得處理代理既booking，你只能打長途電話過去book，或者到酒店叫前台幫你book，或者白金秘書啦

另外還車個檢查同代理，甚至同toyota都無咩關係，主要係因為有買全保，就算你挨到架車花晒一個崩都唔洗賠，所以佢只係check你全保唔包既，無問題就走得 (例如爆胎、整污槽內龍等等)

W3 class黎講estima已經(差唔多)被rotate走晒，換晒做hybrid r佛，除非真係好撚鐘意vellfire否則加唔加錢都係咁
至於其他class其實都唔係差得遠，係5人想租5人車既話，Fielder比較值得加錢指定

一般ETC 卡, GPS, baby seat 個d, 其實你係代理網上都攪到. 唯一攪唔到既, 有下面2款.

1. 係唔係好多雪既地方, 要租雪呔.

2. 你租完雪呔, 想租埋雪鏈

Tabirai其實book完之後有個位俾你留msg同租車公司（Toyota, Times etc.）溝通
所以想用ETC Card同埋高速道路pass呢啲其實只要留返個msg就得，好方便
只要用返個booking no.就可以login睇返佢有冇覆你，佢亦會send返個reply去你個email
上次我request要ETC+KEP，佢第二朝就已經回覆話幫我reserve好晒兩樣嘢

兩三年前都係 而家整合左中文日文差不多價 日文中文都可以用英文問佢留etc 或其他野

利申：連續book 過三年 上年都book過 今年唔知有無轉

早幾個月石垣用Tabirai租過
去到話非日本國人
無得買NOC
石垣島唔買NOC都無咩事
至高渣50

巴打租邊間？

教你
用日文版
相同時段租
細車可以平3成
大車5成以上

利申 上次租5日福岡都係3萬5包全保 租車公司係orix

Jnet